屌你係外國做男人真係好

屌鳩你啲女人屌鳩你, 唔撚洗好似香港咁笑個肥婆都要兜咁撚左化個圈, 又要搞到垃圾icon唔知做乜柒,

係香港,尤其是工作環境先痴撚線

是撚但搵個annual report,全撚部都係閪黎,屌

香港幾撚時變左個重女輕男既地方

人地鬼佬就真係唔撚同喇

on9連登電話先上得唔撚該快啲執